勇武手足 唔好再俾怒氣控制自己

如題 就如小弟今日係沙田嘅夢境所見 有唔少手足好燥 一心只係想打狗 我明白狗真係好撚on9 但其實唔應該為打而打 應該要定目標去做 唔應該只為打狗 唔係話打狗唔應該
但我覺得應該要理性 唔好成為自己所憎恨嘅人

推

agger

求求大家，盡快去換美元現鈔！

同意，而家好多前線比熱血沖昏頭腦

收嗲啦黑社會等死啦你

我知道大家都好嬲，但我地最終嘅目的係要令個運動成功！！！！

而家好多手足都係為打而打 再咁落去呢場夢好難再發落去

正解

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

你咪唔好信 呢個係我今日係沙田見到嘅實際情況

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

認同

前線唔係大台

依場運動特色係無大台

放火係鬼

我覺得打狗就唔洗客氣 你為政權服務與民為敵 所以狗係目標之一

岩
都係果句 對準政權

我都係咁講，我個post仲有好多人講唔明

push

我明白 但而家係心態轉變咗 已經唔係大唔大台嘅事

咁五大訴求呢

推，只係見到不停挑警犬機，叫人落黎屌西

好多人唔明佢地做緊乜。。

但我地目標的唔係淨係打狗 打狗故然重要 但我地要認清當初發起呢場運動嘅目的

從沒忘記 你見每次集會遊行都有

人地講得好有道理 聽一聽

口舌挑機一定會有嘅

我相信手足係冇一刻忘記 你忘記左你就唔會再出現係呢次運動

唔好自亂陣腳

對準政權

梁天琦: 不要被仇恨支配自己

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，

而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

我知道 只係唔想手足們俾一時嘅熱血沖昏頭腦

狗變成政治工具

多謝你地手足既提醒

最緊要係唔好俾仇恨支配自己

本來都係

我明，但我同屋企人睇左成晚直播，只係聽到佢地不停爆粗，燒野掉野，我父母開始唔太明佢地做緊乜

燒野搞到消防要出動，燒得一陣就要被人淋熄，我個人覺得成效唔大。。掉野我都明。。你爆粗屌都正常，但都可以間斷下，叫下口號，叫下回應訴求，叫下林鄭下台

如果唔係，真係好純粹洩憤feel

純粹係經過今日之後嘅小小意見 唔洗多謝

係有洩憤成份 但好似太多

根本已經失咗焦變咗做主動同狗打仗同滿足報復心理咁,俾憤怒沖昏咗頭腦,做嘅好多野過晒火,變咗同班黑社會同黑警一樣濫用私刑,但喺到勸多幾句就會俾人話分化左膠-_-

同意

又未到濫用私刑嘅 只係開始失焦

我都唔認同為報復而打狗
依樣唔係大家爭取既民主自由
同埋真心咁講打狗對個運動有撚幫助？
你覺得會令班狗卻步？唔敢再濫權？
人地只會越打越勁，越拉越多
而且對成個運動既印象同民意有負面影響
民意係我地既拖壓既武器
越盲目打狗政府只會更強硬
當然遇到黑警用武適當要保護自己同還擊嚇走佢地

其實狗只係政府嘅工具 用黎分散注意力 令埸運動開始失焦

我地俾林鄭講兩講就發晒癲，做到過晒火
人地要警察局日日開記招係點解？就係睇死你班人EQ底一定發晒癲，日日同大眾做紀錄義士做過d乜野再光明正大清算
人地話我地暴徒，我地唔係 ，但係你睇下而家，係未想俾人落實做真暴徒？
而家 敵進我退，我覺得要全民休息下，clear your mind first ，等佢日日個記招無野講都好
大家唔岩聽都好，唔好屌先，先聆聽別人的意見，唔好個人中心自己覺得係點就點，唔好人地話開打就打，咁係無進步，大家俾惱心沖昏頭腦，唔該大家 冷靜下睇下自己做緊乜

重申 唔係責怪
係想大家諗野睇野全面d先
唔好衝動，然後自己做決定做乜
我尊重每個人意見
前線辛苦了

倒不如…

同埋當時聽到有好多手足話要除曬狗果d杉然後示眾 咁同狗有咩分別

唔想個個愈來愈燥就做好本份 出去打仗下下喝鳩自己友同拉自己友就無晒士氣 仲有就係你地去拉人捉人先岩 打到咁上下 先提下人好啦 夠皮 咁先正路

掟磚入紀律部隊宿舍,幾次打爛人車玻璃,呢d都唔係濫用私刑?人地用暴力嘅話勇武保護自己唔係問題,唔代表要暴力去報仇咁,真心唔想因為前線唔冷靜葬送咗呢場運動同咁多位手足嘅犧牲

我明大家都好大壓力 但要控制自己 唔好見人就屌 要分敵我

係過火咗 但我地嘅行動都要升級

最緊要唔好失焦

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

Push

[好重要]請勇武手足隨身帶索帶！

而家已經全面升級左啦，黑狗係敵人應該植入香港人思想。面對敵人除左開佢波仲有其他處理手法？

轉戰機場 停一停各區活動 俾大家休息下 冷靜返